★如果冇老綜+公屋，支那150有幾多人仲可以在香港生存？

有冇1%存活率？